/* 
  Localizable.strings
  LocMemo

  Created by Tianyi Wang on 5/9/20.
  Copyright © 2020 hyperware. All rights reserved.
*/

"Memos" = "备忘录";
"Write" = "编写";
"Settings" = "设置";

"Memos (%d)" = "备忘录 (%d个)";
"location:" = "地址：";
"memo:" = "内容：";

"Save" = "保存";
"Create New Memo" = "创建新备忘录";
"Edit Memo" = "编辑备忘录";
"When I arrive at location" = "当到达地址";
"Radius (in meters)" = "半径（米）";
"Show me this memo" = "通知以下内容";

"Location Auth: %@" = "位置授权：%@";
"Notification Auth: %@" = "通知授权：%@";
"Language: %@" = "语言：%@";
"Change" = "更改";
"Location Search Engines:" = "地址搜索引擎：";
"Write Review" = "撰写评论";
"Reset" = "重置";

"auths_text" = "请将位置授权设置为\"%@\"，通知授权设置为\"%@\"。%@";

"Always" = "始终允许";
"When in use" = "使用App期间";
"Never" = "永不允许";
"Ask next time" = "下次询问";
"Not authorized" = "不允许";
"Unknown" = "未知";
"Authorized" = "允许";
"Denied" = "不允许";
"Provisional" = "暂时允许";

"Are you sure?" = "确定吗？";
"This will delete all the memos." = "将要删除所有备忘录。";
"Yes" = "确定";

"What to do?" = "请选择操作";
"View" = "查看";
"Edit" = "编辑";
"Delete" = "删除";

"Success!" = "成功！";
"Error!" = "错误！";
"OK" = "确认";
"Loading..." = "加载中。。。";

"Please select a location first." = "请先选择一个地址。";
"Please enter a valid radius first." = "请先输入一个合理的半径。";
"Please write a memo first." = "请先撰写备忘录内容。";

"Memo created." = "备忘录已创建。";

"Deleting memo encountered error. Please try again. %@" = "删除备忘录遇到错误。请重试。%@";
"Reading saved memos encountered error. %@" = "读取备忘录遇到错误。%@";
"Saving setting data encountered error. %@" = "保存设置数据遇到错误。%@";
"Reading setting data encountered error. %@" = "读取设置数据遇到错误。%@";
"Device does not support region monitoring." = "设备不支持区域监控。";
"Saving memo encounterd error. Please try again. %@" = "保存备忘录遇到错误。请重试。%@";
"Invalid location. Please refine your search." = "无效地址。请优化您的搜索。";

"Memo" = "备忘录细节";
"Select Location" = "选择准确地址";
"Close" = "关闭";

"You arrived at a memo location" = "已到达备忘录地址";

"Apple Map" = "苹果地图";
"Baidu Map" = "百度地图";
